法國南部連環發生恐襲 繼尼斯後亞維農再出現疑似恐襲

繼造成多人死傷的尼斯恐襲不過數小時後，法國南部城市亞維農再出現疑似恐襲。

亞維農的恐襲發生於當地時間上午11時15分左右，施襲者大叫「真主偉大」後，試圖用刀捅向警員，警員開槍將他擊斃。

法國尼斯教堂附近驚傳持刀砍人 已知2死多傷

證明伊斯蘭主義者係潛在恐怖分子
集中營有必要性 喂鳩佢地食豬肉

去支那炸啦

幾時到香港 睇下幾撚多叉仔

施襲者如果係黑人，會點

係法國，阿拉伯人呢個身份敏感過黑人好多

蛔教恐怖分子

南亞同中東都唔識分 個腦裝屎？

法國啲黑人唔似美國哥啲

南亞既巴基斯坦同樣係伊斯蘭恐怖主義既溫床

捉曬伊斯蘭份子去剁豬肉就正
最好就美軍無人機一嘢剁落啲難民船度

如果係美國，又成班黑人blm出黎搶掠名店了。

Avignon 有教皇殿
回豬仲打算喺嗰度搞事

係支那，plan緊炸已經比人送左入集中營

哦 咁佢地信咩教？

所以證明唔係人種問題,係文化問題
美國D黑人社區長期被黑幫控制,殺最多黑人既就係黑人
黑奴已經解放好多年,黑人人權唔係白人至上主義造成,係黑人社區自己文化造成

你去過巴黎未

支：乜撚嘢恐怖襲擊？我蝈爆炸撞車都死一百幾十人，放粒炸彈呢啲算係零頭。我新聞唔報你吹呀？我報尋日放煙花都仲得呀！

冇睇孤城淚？

meanwhile班土耳其狗周街搵亞美尼亞人嚟打
比人排擠係有原因